係咁叫林鄭下台會唔會對佢唔係好公道

對記者好有heart 對市民淨係用數發橡膠子彈個位盧處長呢